[gme]有冇人感受到當年青姐為匯豐股民哭崩城長嘅感覺

希望各位之後可以加油，腳踏實地咁做人。

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

btw 新年有無錢過年

你知唔知咩係SH?
係傻閪咁解呀!!!
人地wsb sh係SHORT HOLD 你老味就以為係STRONG HOLD
咁白痴唔呃你呃邊個
人地報仇關你撚事咩 你係用真金白銀呀 點同我地用信念比
好啦好啦 而家渣都無啦 舒服啦?

佢買邊隻跌邊隻

你真係好煩膠
係唔係GME帖都見到你貼呢段